泛民譴責反水貨客示威

泛民譴責反水貨客示威。

民主黨何俊仁表示，示威衝擊的場面令人痛心，完全超越示威的界線。何俊仁期望，年青人反思這種手段，即使成功趕走水貨客，亦令全港受到傷害。

香港本土成員毛孟靜譴責暴力，指示威者侮辱他人，只會弄巧反拙，令本土運動污名化，反對水貨活動的訴求變得模糊。

賣港賊害港一例

廢老又出黎

泛民主派想搞分裂， 擺明想畀位共產黨上， 泛民肯定係鬼

示威定示弱？

又收左幾多錢